[信不信由你]烈士只想帶5個字比大家

是咁的 小妹拜開觀音
自細有靈異體質但無開天眼 有修行
16號朝早去左PP放低兩份手抄經文就去左返工
16號晚放工遊行完返到屋企3點幾一個人訓唔著
係床到唔想合埋眼一直追現場新聞
突然耳邊傳來男聲深嘆「唉」

今日早上諗諗下去搵法科朋友傾計
未同師父講咩事 師父已經見到我身後有位男性靈體
經過一番對話後
原來係16號早上唔小心撞到烈士令佢跟住左我幾日
正常自殺既靈魂係要先去地獄審判受罪先再輪迴
觀音娘娘開恩 會送烈士上天堂
烈士離開前留低左五個字

香港人加油

我喊到完全收唔到聲師傅都眼濕濕
出呢個Post唔係炒作 預左比唔信既人怒屌
但香港人要加油 團結一致 各自爬山

我地一定會贏！！！

10\10